本人因為搵到女朋友了 所以呢個ac都會交埋俾nben管理

直至另行通知

對方咩品種？

笠水狗

接你老母龍咩

笠水狗老母

香川25過2&b

我好忙

配個好種